老老實實！緊急法通過

係可以隨時爆門入屋、將你銀行既錢變為零、無條件拉你入臭格四十八個月都得.............最大鑊係無得上網！
大家係咪要買定罐頭、囉晒d錢出黎、DL定所有野推爆HDD用黎解悶先？

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)